Dr Stone轉生異世界會發生咩事

據觀察所得
大部份異世界文明水平都係發展到中世紀水平
貨物 運輸多數由人手或者係動物代勞

而且因為有魔法/精靈等系統
所以減低咗對發展電力/工業嘅必要性

但係冇必要性唔代冇咁嘅條件
異世界嘅物理定律同化學元素大多同地球無異
所以絕對係有條件去到現今世界嘅科技水平

如果千空去咗異世界會唔會結合到魔法同科學
發展出超越地球嘅文明

如果有新元素呢

會啦 佢咁勁 BTW我想知佢點睇少女終末旅行同喺個度生存

唔會扑野

佢啲科學知識會唔啱用
要由頭開始讀返書

以千空既頭腦從頭學樣新野唔洗幾年已經屈哂機

在魔法面前，子彈=擲石仔
科學有Q用乜

魔法無視物理
鍊金無視化學

code狗都做到呢個水平，千空去到實不得了

想睇

魔法都有規則，都係科學

AZ男主用科學打爆外星文明

工具人

超科學電磁砲咪話俾你知唔係

可惜套嘢爛尾

魔法側明顯勁啲喎

不過人氣電磁砲勁啲

其實一個科學家穿越之後最大嘅武器係科學精神
就算物理定律唔同咗
就算畢生所學嘅嘢變晒垃圾
科學背後嘅邏輯思維同研究定律都係唔會變
而依啲正係點解我哋一百年嚟嘅技術足以超越過去幾千年
以異世界嘅水平，儘管生活水平可能同現代一樣
但思想仲保留係封建制度
加上魔法令每個人嘅地位更加唔平等
冇可能有啟蒙時代嘅出現
更遑論有文藝復興同工業革命
所以無論千空穿越去任何世界，甚至科學定律都唔同嘅世界
佢都係外掛

頭兩位外掛用科學原理屈晒機喎
魔法側凡人咪同科學側凡人差唔多

用科學原理

web小說紅色帝國，講異世界國家因為唔夠魔力所以要強制召喚一個不存在土地諗住喺嗰度吸收能量，點知一個唔覺意將成個1941年嘅蘇聯召喚咗過去，然後蘇聯靠強大嘅科技力一路屌打班異世界土著

試下一方通行同電磁砲唔識物理仲可以點樣玩落去

奇幻自衛隊

講真改vector要咩物理背景

條友可能會用科學解釋魔法

講得好好